SHINee鐘鉉驚傳燒炭自殺 警方證實死訊

南韓夯團SHINee成員鐘鉉驚傳燒炭自殺！根據韓媒報導，他於今天晚上6點半左右，被發現昏迷於首爾清潭洞的自宅，房間內擺放著燃燒的煤炭，現已送往醫院急救。

不過，另有媒體報導警方已證實鐘鉉死亡，但不便透露其他詳細的狀況。由於關於鐘鉉的現況眾說紛紜，讓粉絲十分擔心，只能靜待他所屬的經紀公司出面回應。

SHINee成員今年27歲的鐘鉉，在今天下午韓國時間6點半時在位於清潭洞的自家住宅，被發現燒炭疑似自殺，目前經韓國媒體《Tv report》、《聯合新聞》報導已確定死亡。

今天下午4點42分時，鐘鉉的姐姐打電話報警說「鐘鉉好像自殺了」，在警方確認位置之後，終於在韓國時間下午六點半發現了當時已氣絕的鐘鉉，雖然立即轉送醫院，但仍無法搶救回鐘鉉的生命。

而鐘鉉IG上最後一則貼文，則是約在一個月前的歌曲「在我身邊」，當中的歌詞寫著「在默黑暗的房裡，蜷縮著身體，我後悔著錯過的事物」，「沒有呼吸的傷口和疲憊的嘆息，現在已經停止了嗎？」，「祈禱著你不要再疼痛，只希望你能幸福，希望在黑暗中，不要獨自一人，不要再折磨你，不要再折磨你了，拜託」，也被推測是在敘述自己的心情

而目前因為狀況還不能確定，所以相關人員的發言都相當謹慎，醫院則表示狀況為個人隱私不能公開，韓國各媒體則已報導鐘鉉離世消息

Rip

好似已comfirm

who

正評 上一頁

嚇親

唔識佢地 但好似幾紅下？
以前中學班入面有班女迷佢地
rip anyway

接受唔到

有冇人知咩事
rip

真？

希望係假消息

Shinee主音。

唔係話sm未回應咩

堅

有冇fans講下佢近排有咩事？

都差唔多。

請面對

明明前幾日先開完solo con
真係唔知咩原因...

咁佢自己本身紅唔紅

.....

紅

仲聽緊佢地嘅歌

江南警署向傳媒表示：「已經確認鐘鉉死亡的消息，暫時未能與已經出動到現場的警官聯絡，現在未能透露更多詳情。」

據韓媒報道指，鐘鉉的胞姊收到鐘鉉的短訊後感到有異樣，於下午4點42分報警表示懷疑弟弟自殺，警方於下午6點10分左右發現鐘鉉自殺的位置。

拎丁棟拎丁檔拎拎拎拎拎拎拎

RIP 有才華的男人

好好好鐘意哩首
之前仲係咁loop

尊重拉-.-

好多韓星自殺

有個女中同以前好迷佢地

原來係佢唱

？？？？？？？？？？？？？？？

唔好呀
希望係假消息

抵撚死！

點解呀

不敢相信 想當年仲聽佢同太妍合唱

金鐘鉉呀

唔慶祝十週年啦我地？

Wfc

希望不是真的。。。

好聽到呢

呢隊野 男團裡面都叫有相當名氣
咩事搞成咁

出道左好耐咁 先27咋 rip

乜水

咁你入黎做乜7

痴線，佢得罪左你？

以前中學好多女鐘意佢

so good bye dont cry and smile

正評持續上升

入嚟就係想知佢係邊個

做idol真係好大壓力

屌你

Btw唔識佢

我們崇日撚全面進場

唉

撳多幾下正評得唔得?

唔撚識就死返出去喇

真係死左？

韓國成日一紅一白
上個月宋宋 金柱赫

佢唱歌都係偶像之中難得算係有實力

反韓撚死返出去啦
抵你班人咁乞人憎

反韓狗又有得正評打飛機

得個3幾個

據瞭解SHINee成員鐘鉉被發現時已沒有知覺，送院證實不治。警察在鐘鉉家中的平底鍋裡發現褐煤。鐘鉉是SM娛樂5人男子組合SHINee的主唱，生於1990年，然而可惜地在27歲時結束了自己的生命。SHINee成員鐘鉉在今年3月曾在《1 VS 100》中說過因為收入不隱定而很擔心，加上與SHINee成員泰民一起上《非首腦會談》時更曾言「找不到幸福的方法」。

不能相信

殺馬特殺馬特洗剪吹吹吹

咁紅都收入不穩？

真定假呀？OMG，佢係邊個

唔明點解啲人要入黎攞彩
基本尊重識唔識？你唔鐘意咪唔好㩒入黎睇囉 連登真係好多小學雞

點解。。。

泰民 珉豪 佢地成隊人肯定好傷心 仲可能好內疚

上頭交帶落
要我們用程式洗夠1000個正評
請問巴打有冇個程式可以些牙下?

仲未接受到 rip

係咪有抑鬱症 唔知sm有無關心過佢

收入SM應該佔左大半

韓國歌壇 好似成日推新組合出黎 舊個堆有幾多仲可以好似sj咁 三十幾歲仲生存到

RIP

韓國藝壇壓力好似好大，已經唔係第一個

韓狗早死早著

肯定係自身問題啦
Shinee 雖然唔算太紅但都二線頭

Btw rip ☹️

Confirmed

R.I.P.

So goodbye don't cry and smile

會唔會係要比d有錢佬玩屎忽頂唔順,你知d有錢佬口味獨特

拎定凍零定凍零丁丁丁丁丁丁

唔知點解因爲抑鬱症而自殺嘅有好多都係成日睇落好搞笑好開心咁
但係最後突然間就收到佢自殺嘅消息

SJ依家都回晒塘啦

唔係佢地fans 但平時都有聽過佢唱歌 唱歌咁好聽又咁後生，真係好可惜 一路好走

死得好

Oh My God....
Rest in Peace

起碼仲有班fans撐下場 其他都收得皮

男團全員慶祝十年嘅機會得返CNBLUE

反韓狗真係智障 非黑即白

你咁樣同啲廢老話學生點解要自殺有咩分別...

紅藍兩家實好傷心

Sm我屌你老母

之前成日loop

咪撚侮辱阿古路同曼城個名啦垃圾毒撚

男定女？

接受唔撚到

你呢種人係咪痴撚線㗎?

agree

Sm一直都on99 唔理自己既人

rip

班毒撚係咁嫁啦 網上就兇狠

明明係難得最完整嘅團
宜家變咗永遠都唔再完整

痴線 好唔開心
我唔係SW 但都有聽過佢地d歌
Rest in peace

Agger 條仆街成日係波台辣火頭

老老實實，都唔知有無兩成落袋，仲要幾個分，隨時揾得小過正常中產

大家見到啲小學雞留言就自動略過喇 連負皮都唔好比 佢地啲attention seeker冇人理就自動收皮

同文革一樣 地主就係衰人

之前仲話佢係唯一一團逃得過七年魔咒⋯⋯
但而家⋯⋯

屌你老母

班囡囡鐘意曬班韓狗
我地好好受咩?

唔係掛

泡狗WFC

有出solo同演唱會都開得幾密 咁都收入唔穩定

屌上星期先solo con

唔係講好2月開演唱會架咩
做咩咁傻

你老母比狗屌

自己垃圾溝唔到女就賴屎賴屁 死毒撚真係好悲哀

想問問點解韓國娛樂圈成日咁多韓星自殺？
又唔係唔紅

屌你班死賤畜係咪盲反反上腦阿戇撚鳩
你唔鍾意就出少句聲積下口德啦

乜連登咁多kpop撚

無理由㗎 我接受唔到，我手機封面都係佢

紅 但搵唔到錢

其實今日都係 太陽宣佈結婚。 rip

你想聽陰謀論定正常說法

成班垃圾盲反狗
平日啲kpop po走入黎吠都算，宜家人地死左仲要入黎借住人地韓呢個名頭踩人一腳，真係無講錯你班小學雞正一盲反狗

哇屌你都幾撚可悲

Both

唔中意韓國人又禁入黎鬧人係咩心態
佢幾時得罪你地
長大啦好嘛

Rip
韓國最中意就係shinee

when you cant beat them, join them

連登mk泡菜狗要喊未

壓力過香港係真嘅，成日咁多後起之秀，韓國娛樂圈太易俾人淘汰，但佢本身有抑鬱症係主因啦，二線頭都要自殺真係誇張左啲

你老母畀泡狗屌

香港好多藝人成日被網絡公審 有d撈極都唔紅 都唔夠韓國自殺率勁

痴線⋯佢紅架 有唱功
RIP

打左個大突 聽開IU apink，但都認得佢 知道佢係紅

咪撚同佢地嘈 由得佢地吠啦

好想喊

韓國娛樂圈競爭大, 壓力大

咁韓國網民痴線過香港網民好多

完全接受唔到
韓星最鍾意Shinee 鍾意咗五年

競爭太大掛

而我不知道

你老母比狗屌緊

正常：壓力大，韓國少少野都可以搞到好大件事，例如醉駕即刻全部節目下車
收入不平等，大公司抽好多水之後團內未必均等
國民原本都自殺率高，韓國係OECD國家自殺率最高

有一排幾中意佢
點解
好難相信

死得好 死哂成團佢就啱嫁啦

唔係韓撚 但見到一班無咩性既垃圾相聚係同一個post 一次過block晒都幾爽

屌你老母 又要入嚟又要留埋啲咁嘅說話 基本尊重識唔識？

SHINee Jonghyun's reported final texts to his sister

"It's been really hard up until now. Send me off please. Tell everyone I've suffered. This is my last greeting."

from隔離 kpop post

wfc 垃圾韓狗
成個乸型咁

好突然

可唔可以講埋陰謀論

韓狗經理人好似專簽一d 超苛刻既長純黎剝削d 藝人

屌SM啦 逼死佢
唉金鐘鉉點解咁傻

RIP
唔怪得呢幾年望落好瘦咁

佢抑鬱症應該去到好嚴重既地步

唔係有啲韓撚話要用短命啲黎換架咩？快啦

日韓都算係自殺率最高個堆發達國家黎
同儒家文化應該有關
天滅儒家

頂 呢件係專登扮反韓引人屌
你仲咁認真

班人反韓反到冇撚左人性

SW一直都係到架

拎黎香港巡迴展出啦

我願意送哂呢個post d泡狗落去換佢番黎

利申 曰韓台中都是垃圾國家/地方
西藏 新疆 蒙古才是好國

中一二個陣好鐘意佢 因為佢先留意shinee
rip

收嗲啦

:(
RIP

學JYJ咁算啦

又會比人話有冇人性呀你
巴打快啲走

又多得SM

Lonely ....
原來佢一路係唱緊自己

咁日本乞人憎過韓國ge
侵略過香港
利申 rip 呢位韓國藝人

係連登 唔理咩人
只要死就會有話 死得好
這就是連登

咁你一定好愛中共大陸啦
成立幾十年一直無侵略過其他地方

1:55

點解關儒家文化事
唔太了解個文化點影響到人自殺

唔開心就退團啦
去享受下人生 咁就死左好唔抵

RIP 鐘鉉兄 唉點解你要咁傻呢 就算溫流有醜聞但係始終都會過去架嘛 或者唔做idol咪做第二樣囉 點解要死呢

又吾見中國古代貢多人自殺=,='

啊巴打講多啲點解 一句天滅儒家唔係好睇得出咩原因

佢好似有憂鬱症

佢唔係濫殺香港人 關我撚事

佢文革六四殺都係殺佢地國家ge人
關我撚事
要關心其他國家
我關心烏干達個食人王帝點殘暴
盧旺達總統點殺害平民唔好？

CLS 真係好撚突然喎 真心嚇到...

垃圾公司SM捨得出嚟未啊

做乜撚野
連登真係好多癲狗毒撚 見到呢d人好心寒

想當年聽過佢地首stand by me 一直記得到而家
雖然話唔係fans 不過都真係好sad
RIP

雖然唔係中意佢 但佢唱歌都幾好聽 同泰妍又合作過
RIP

要克己復禮 分尊卑
咩都要規規矩矩 有錯唔可以同上級提出
有咩失意唯有自己收收埋埋

冇聽開kpop , 對kpop冇咩好感, 但無仇無怨抵咩死
rip anyway

可能真係好辛苦, 辛苦到要自殺, 要怪就怪經紀公司冇及早幫到佢

味鳩啦 係高登我已經係咁

樓上d人 又要反中 反中國思想
但又講埋死者為大呢d歪理
自殺係我地基督徒眼中就係垃圾 落地獄
一定要陪你講rip?

屌你收皮啦毒撚 唔通鐘意你咩

富士康x2

好撚中意佢地 我五月先睇過佢地演唱會 屌 中意左佢地七年

唔係fans 但都好心up rip

韓燒bbq

唔撚識佢

r.i.p....

好好笑呀屌你老母

唔好影衰其他崇日狗啦
日本文化教你咁冇禮貌架？
韓狗都有禮貌過班崇日狗

血汗工廠

有約點可以話走就走～ 樂壇又難生存 收入又少 根本除左死無出口

我唔知講咩好...
好似唔係真嘅咁... 應該係唔想承認係真...

邊乜個黎？

又幾好笑

一正評=一祝福
RIP

會俾人話你毒撚 冇人性

第一眼以為係黃宗澤

口德加無限

㩒錯負皮

男定女黎

都唔明點解唔中意韓星就係毒撚？

黃宗澤

咪就系-_-!

咁你入黎做乜撚野

泡狗無一隻是無辜的

屌你韓燒

講下野唔比

系你老母

唔撚識佢有幾毒有幾無人性呀5p狗

光速銀桂巴打好波

連登仔

係咪他殺😱

You are using lihkg

可能佢上連登,見到咁多反韓post
激到死左

大把女都自殺

仲以為性醜聞既溫流
點知係主音

拿呢鋪我就撐你啦

韓撚無一個係無辜的

好撚惡呀屌

咁紅都收入不穩定...

真係多謝SM公司
又整死一個 垃圾

因為SM on撚9
過橋抽板
紅完搵完錢就唔要人
依加成個SM裡面得EXO同RV咁
屌你老母害死人
SM都逼走晒d中國人
RIP

此生活質素不同彼生活質素

前排仲聽緊呢首
中學個陣 因為中意SJ
所以留意佢地

韓狗死左都唔使可憐，成日喺度毒害萬千無知少女
低等賤格嘅民族

好彩我收入穩定

咪就係
我剛剛在上面講,俾班韓狗屌我
事實如果冇班韓星,我地連登都唔會咁多毒撚啦
最好死曬佢

呢個post好多學生

仆街笑左，地獄見

今晚個天就會懲罰你 落地獄啦

唉 辛苦了

仲成日以為係LMH唱

好多日狗入泥吠

好似係憂鬱症導致自殺，依家唔好講咩泡狗韓撚住啦，希望大家可以正視下心理健康真係好影響一個人嘅生命。。。

假膠多啲

原來連登咁多韓狗fans

嚇死寶寶, 以為 shine

邊撚個呀
狗屎垃圾都放上黎

日本狗收皮啦

Gloomy Clock

你眼中係屎 人地眼中係金

抑鬱症真係好恐怖
希望佢去到天堂會開心 RIP\|/

連登已死

日本狗好撚惡毒

R.I.P

系
小坂菜緒巴打我們一起努力抗衡韓狗們啦

有錢靚仔都要自殺, 難委班窮毒撚仲日日係度捱

成班盲反狗係到高潮
Btw RIP

其實佢唔係日本囉

好多日本名巴打g持我們

Who

而我不知道這韓狗是誰
wfc

310正評 你地有冇人性

想入黎睇下新聞 點知得班小學雞入黎嘈交

上頭交帶落要洗夠1000

唔鐘意韓星呢就未必係毒撚
但唔鐘意到要係咁追住人黎鬧嘅呢
就一定係毒撚

Sherlock個期覺得佢地開始上一線
咁就死左好可惜

金仔快手整粒導彈過南泡滅佢國啦！

佢啲歌真係好聽
又識作曲填詞
搞笑又靚仔

明明下年就十年
明明早排先公報5人合體日巡
明明上星期先完solo con

點解你要咁做阿金鐘鉉！！

咁後生
點會無幸福既方法呀
希望你可以真係去左個更幸福既地方

撐果班咪一鳩樣
個個睇樣唔聽歌貪新鮮
慌你過兩日唔會貪第個靚仔咩
轉個頭冇人記得啦

鐘鉉呀......
點解要咁傻
有咩事諗唔通要走去自殺

一枝短程造福世人

其實佢寫啲歌都好sad
呢個問題應該好一段時間喇
仲要開完con先咁做 我覺得佢一定諗得好清楚

巴打小心呀

寵寵寵寵寵寵寵

成班祟韓畜除褲用隻屎眼睇下幾多個正評先出黎喊苦喊忽啦！

追小白臉明星明明係十幾年前日本台灣帶起

要追就追歐洲明星啦
美國都唔係個個掂

[七一悼回歸]支那賤畜死亡實錄

絲打係咪SW
加油呀

跟埋佢落去啦

無撚錯

仲有why so serious,dream girl同everybody 以前係學校成日聽人唱同跳佢哋啲舞
雖然唔係fans
R.I.P.

韓狗經紀公司簽d 約剝削藝人好勁
係典型既血汗工廠黎

因為SHINee我先會開始接觸KPOP 係我初心
個時仲好迷JongKey 點解會咁樣
RIP

唔鐘意k pop 都唔洗盲反下話，呢個真心係有唱功 rip

無啦啦加油
班友痴撚咗線

過兩日有新團出道就冇事啦

我諗呢度呢班咁既人識得既人死左都無咁傷心

所以話崇日崇韓都係on99 好似細路仔玩泥沙咁係都要踩低人

又唔見迷歐美明星ge人 /用歐美明星做user name ge巴絲入黎盲反？

隊野首唔知乜野冬唔係好出名架啦
竟然要擔心生計
韓狗真係好仆街..

下...

太震驚 唔係fans都覺得好可惜

屌你真係信
呢條友早幾個月新開ac 個陣已經特登撩事鬥非黎引戰

係呀 使唔使去轉韓國突登同佢地講句fighting 呀？

下一步就係問絲打拎聯絡方法

揮庭

好能反智
低人工又要走去做藝人

上面堆盲反一次過block曬

金鐘鉉係一個好有才華嘅人
唱歌好聽 寫書 作曲作詞 歌詞都好有意思
辛苦你啦 RIP

27歲咋仲

唔知佢地有冇為老豆老母返工辛苦喊過一聲呢
用老豆老母錢貼韓狗果陣有冇多謝過佢地一句呢

少數覺得型既韓仔 rip

點都唔夠你地呢班fans傷心 分分鐘有人係度諗係自己做fans做得唔夠好添

佢有作歌俾其他歌手, 版稅收入唔低

呢啲post使撚用外掛禁正評咩

鐘鉉呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係鐘鉉千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

咁係

比鳩百幾蚊聽啲聽唔明既歌 你識條春咩

成堆垃圾日本狗毒撚快啲死撚哂佢啦

系街咸都收唔到聲

連登竟然咁多韓狗 連登r.i.p

相信你呀媽出事呢番話你都未必會講

鐘鉉希望你喺天上幸福快樂

癡撚線啲fans叫大家加油 真係講到我以爲人地家族好大 大撚到半個香港都有佢啲家族成員

有冇巴打夾份做帛金 當係留底嗰心意

快撚啲跟佢啦

想學人自殺上神枱？
慳d啦冇人識你呀

相信英文歌你都未必聽得明
你應該成世都唔洗聽歌

哇屌以前成日聽佢d歌

咒多兩咒過幾日報應落另外果幾隻到

Logic > 金鐘鉉
上邊盲撐既block哂

邊撚個黎呀 冇人識你喎

咪係

死獌狗收皮啦

sor 自殺係落地獄嫁

冇人想知你識唔識佢

上面有人問我地同SHINee係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日SHINee已經全部結哂婚，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意鐘鉉，我只可以答你，因為佢地係SHINee

你係咪有跟蹤過我 好撚驚呀 天大既秘密俾你發現左

連登竟然咁多盲反狗 連登r.i.p

你都好快落地獄架啦

人地應該曲到圓

到底連登仔有幾智障同無同情心先會講得出呢啲風涼說話
就算係一個唔識既人死咗 都會登佢唔開心
我祝福今日講嘴賤既人既親人
他日出咗事
其他人會用返一模一樣既句子黎同你講野

曲撚到咁都有人當真

利申先：唔係韓團fans
入嚟問邊個 who 邊位 係做乜撚嘢
你可以唔識，但唔駛同全世界講你唔識佢

CHING,咸到收吾到聲

好鍾意睇佢地hello baby
咁有才華好可惜

一齊夾包tempo抹眼淚？share?

識陳偉霆但唔識呢個

整容失敗

班垃圾毒撚垃圾反韓撚死撚番出去啦
成鳩日話笑韓國明星呢樣果樣
你有冇人地咁捱得個個做練習生幾年甚至更多先出道嘅毅力
有冇人地一成才華識跳舞識唱歌
人地年紀輕輕已經可以係舞台上面對住一大班觀眾表演 你班垃圾毒撚淨係有能力對住個電話電腦用鍵盤打埋d憤世嫉俗嘅垃圾言論咋

rip

因為南韓讀書唔勁只有演藝圈呢條路
韓國大體黎講係財閥政治
姐係大財團如三星 lg 等等控制全國
上台既政治人物只係收order 做野既走狗 ( 例如三星前會長貪污罪成都可以特赦)
當地人入唔到大財團做野仲大鑊過會計入唔到big 4
而鑑於大財團大部份人都係sky 畢業
所以佢地高考競爭好激烈就係為左入sky
呢個亦係班韓國人咁辛苦都要入娛樂圈
因為入唔到sky 既話只可以靠做藝人發圍

屌你老母，你係咪崇韓崇到腦生癌

Noted with thanks

一齊去郊野公園透個爐記念佢

點解唔係屋企透

有意夾帛金？我代表香港拎去

反韓撚係網上先兇狠

唔知會有幾多fans 會因為咁而自殺啦
應該會有...

我夾一蚊比佢老母透爐燒佢個不肖子

樓上喊苦喊忽個班今晚就跳樓啦

推動韓國文化既任務就交俾你 唔好淨係喺屋企睇嘛 要分享 1分享=1祝福

希望冇啦

你up乜野

照你咁講全南韓有80%既人都乞緊食WOR

唔識咪自己google，又要入嚟問又要寸人，同你有仇咩，食左你條女呀

其實唔知佢係邊個
不過rip

唔盲反 佢算係有料到 RIP

係fb集滿1000個like 換領紅燒白炭一舊記念佢

四百幾個正評一人夾一蚊都好過冇

好心痛，點解會咁！由09年鐘意佢地，今日突然睇到呢個消息，痛到無得再痛

好多年前睇過 好好睇
雖然唔係fans都覺得好可惜

喊到訓左係地飲kenken, call左架白車

90%人

有冇人回帶張國榮死訊睇連登仔反應?

你覺得自己好好笑？

我冇話係笑話喎 真心意見黎架

原來ching 考成19分入大學
我地呢d 廢青真係甘拜下風

#9 回復同正皮數就知道連登仔咩質素

利申：正皮

好耐之前有留意SHINee 見到新聞真係覺得好可惜
你可以唔鐘意泡菜野 但唔好盲反啦
利申：冇追過星 唔特別鐘意泡菜

RIP

個腦係到loop緊 ring ding dong

鐘鉉好慘

咸能到差D暈底
典解

睇樓上班反韓撚講真係好好笑
講埋啲涼薄說話想激嬲韓迷
實質自己好似小丑咁舞下舞下
就係為咗激嬲人 得到多啲關注
要消費一個唔識嘅人嘅死 你地仲可悲過鐘鉉
因為你地係生係死都冇人想知

鐘鉉rip

韓狗又好點都好 你地識唔識得專重 咪撚咁on9啦

張國榮 = 天皇巨星
韓仔 = 量產男團偶像

曾經都追過SHINee 但人愈大已經唔再追星 無留意佢地好幾年了
突然咁睇到呢單野 好正常地個心都upup地..
唔明點解要對一單自殺既新聞反呢樣反個樣？

韓狗又好點都好 你識唔識得尊重點寫? 學好D中文先學人追星啦

連登多小學雞 冇辦法啦

睇韓星睇到發癲嗰班仲似小丑

其實shinee已經算好紅 唔係一線 但都有一定知名度 收入都唔穩定 sm呢間公司食水一定好深啦
而且佢話辛苦 可能日日夜夜排練無得休息 又簽左約 無得走 唉。。。。。。

連登真係愈黎愈垃圾，連做人最基本基本既良知都冇，憑乜野做人
係咪以為講句 冇人識佢喎 好威威呀 屌你成班小學雞 講野用下腦啦 仲成隻小學雞咁樣
人地生前冇做咩大奸大惡既野 兩黎冇得罪你地 把口衰到咁撚樣
第時你地既老豆老母死左都希望你地可以咁威威呀

邊撚個黎？

打錯字又好出奇咩 你唔會寫錯字架？ 好威啊你 唔該曬喎

你出番去啦

人地講句冇人識佢 其實好嚴重咩? 影響到D咩? 睇得網上D人留既言咁重做咩

連登真係越來越垃圾

咁撚多崇泡狗 冇腦港女都有既

識得基本中文我唔覺得自己威 反而你應該感到羞恥 小學程度中文

收入唔穩定唔出奇既 shinee紅既又唔係佢 加埋溫流單醜聞都幾難穩定發展落去

依家啲學生英文唔見佢識多隻，韓文就「辣辣」聲
利申：唔知邊個

咁咪唔好上連登

好型 竟然唔識

名校secret呢D垃圾page就算撚數啦

叻喇識起低 其實我段野好似冇提過成績呢樣野 定係你覺得dse低分就冇權講野低人一等 dse高分就等於成個人都好有價值 留意番我段野講嘅係唔識尊重又淨係識亂鬧嘅毒撚同盲反撚 唔識搵中心大意我講埋你知啦

係咪sm間野太仆街？

又唔會乞食既 係一世冇得發圍咁解
早幾年前既一篇舊文 可以參考下

在韓國，你高中時的成績已決定你將來一生會怎樣。主流的大公司，即財閥如三星、LG、現代，在三間名牌大學（首爾、高麗和延世大學，以其英文名的首個字母合稱『SKY』）有直接對口的學系去合作，若部門裏一直是某間大學的畢業生，佢會繼續請返同一學系的學生。好的大學、好的學系，學生未畢業已經收到聘書，在財閥公司工作，薪金可以是一般中小企的三倍，然後你在這些公司裏不斷晉升，收入差距跟一般人愈來愈大。

未來社會精英黎架 見工會好proud of 自己間中學

答我啦日狗

你要唔要睇返之前d留言呀，咩抵死，早死早著都有人講得出
其實影響唔到咩架，正如你屋企人如果 死左俾人辱罵兩句都冇咩野姐

我地要一齊入藉韓國紀念佢
씨돨놈아 한국 개

班盲反做乜撚嘢?
唔鍾意泡菜咪當一單青年抑鬱燒炭自殺嘅新聞睇囉

入黎為咗睇留言有幾反智
人都死咗咪好好地送佢一程囉
係咪反韓反到傻撚咗？

between,下世好好投胎

佢早排係韓國先剛開個人solo. 唔係fans 都接受唔到咁突然嘅消息

minho仲要昨天去左ss7

佢地死左 如果俾人係靈堂辱罵兩句 我會同佢死過
但係網上D人講咩 又有乜所謂

好靚仔。。rip

來生不做泡菜人

到時同你個墳講?

香港真係大陸化了

鐘鉉...

心都碎埋 쌤통

次次都有反智留言

呢個時候大家應該團結!

啱啱睇twitter 好似仲急救緊
死亡只係警方單方面宣布 醫院同SM都出

生命滿希望 前路由我創

雖然唔多熟佢地，不過都有種傷感

即係你唔信警方? 警方呃人?

Taemin 唯飯表示rio

真？但未證實都可以咁報導新聞架咩

分分鐘地盤佬仲口賤

你其實知唔知自己打嘅嘢有幾戇鳩? 幾大呀你成隻小學雞咁撚樣

講真唔係fans 唔識佢好正常

咪話呀

之前linkin park主音死果陣, 個po都有唔少人係度鬧, 又話一個無人識既外國歌手死左都喊苦喊忽, 自己屋企人死都無咁傷心云云架

佢地覺得唔識佢好威威

而家唔係爭論既時候 人都死左 大家默哀一分鐘先

rip
IU's letter to Jonghyun (151008)

屌打漏字 醫院同SM未出
呢家傳到驗緊屍啦 班記者唔理啱唔啱 報咗先實冇死

姐係你識得就好威

警方講得出9成9都有醫護人員證實死亡架。
剩低果d 就係極明顯死亡。。。
算啦， 接受現實rip.

sm果d好似特別慘
henry 利特 amber都公開呻過
我諗收入未必係主要原因
係要開始接受自己人氣退減緊 唔受重用 開始少野做果下最大打擊
shinee入面佢實力係最平均 跳得唱得 不過d人好似bias泰民 minho同key多過佢

啲人係咪反韓反到傻撚左？

希望日日都有一單

唔需要咁介懷啦 人死不能復生

下單係你？

演唱會有得瘋狂叫囂 梗係威

唔識佢 唔鍾意韓國
但RIP 咁後生 走到呢步 好慘
點解韓國好似好多明星自殺
係咪成個industry有問題要反省吓

廢青

生死有命 富貴由天

20:40 調查員到醫院驗屍
韓國國立科學調查研究院，台灣時間7點10分左右，派出3名調查員前往建國大學附屬醫院，進行驗屍工作。

好似間唔中又一單

係咪可以列入forever 27 club

希望鐘鉉死後能成為大體老師，為社會貢獻，做返個有用既人

因為頭先心臟停咗 但呢家好似又做緊急救
所以先有二邊立場

韓星迷隨時屋企人同個星同時死都係關心個星多過屋企人
根本中撚晒毒

有無fb/ig fans自拍喊相睇?

好似話韓狗經紀人公司練習生時期簽約一簽就簽1x 年
而且分成好少比藝人

d人竟然話佢小fans
其實SHINee完全係一線
係韓國佢地d fans群都係頭幾位男團，你話要佢地以家同bts鬥就話唔得姐，但絕對唔係小fans/二線頭咁簡單 ，開個con都係勁爆+炒飛
情緒病真心恐怖
利申 韓國住

呢度的正皮99.9%都係堅正皮

camera大國，仲多監控過老美

可唔可以俾翻少少尊重
你唔識人都唔洗係個page到鬧人地抵死點點點
真心好冇禮貌

Who來的

睇完個post只有一個小小嘅祈願
就係希望某啲人只係假膠貪好玩先至係網上撩是逗非
而唔係連係現實生活都係一個咁偏激嘅人
如果係嘅話真係幾令人心灰意冷

有韓國d研究計過sm藝人既分紅個d
開演唱會既分紅藝人係得1%，無睇錯係1%
所以佢地做一次concert，係得3000幾蚊港紙左右

Respect

經理人

連登勿認真

《Respect就OK》 - 廿四味

你想點

廿三條就立法嘛 把握剩底既時間吹下水

你死番出去啦唔該
好好玩?

好耐之前啦 sm係衰但未衰到咁嘅地步
係東方神起同sj解約之後 啲條約已經好咗好多

最後個句 ，呢首根本就寫緊佢自己。

你地頭？咁唔滿意 你番去娛樂台泡菜小圈子post啦

好好笑
勁似D中學雞追星撚咁叫人收皮

你條死獌狗幾時死？

好似班韓迷打完飛機後咁既樣

屌你老母仆街SM究竟你係點對你啲藝人㗎
繼神起sj少時 真係屌你老母垃撚圾公司幾時摺撚左佢唔好係到獻世害藝人害fans

Rest in peace junghyun.

唔知呢位係咪因為抑鬱症而自殺啦，不過南泡娛樂產業咁發達，年中成幾百個idol group競爭實好大，經紀公司又掠水，泡菜d fans又係癲，又anti又咩私生飯又剩 ，輿論影響又大，帶黎嘅壓力都唔係我呢d小市民可以想像
不過我想知點解待遇咁差都可以年年都一車車練習生送入去d經紀公司

呢度連登喎
你要積口德就去baby condom 啦
之前有大陸人係香港車斷隻腳成班人入去恥笑
你個陣又唔叫人尊重

自殺，是自私的行為，自殺者以為可以「一死了之」，其實留下了難以排解的問題和痛苦給朋友、家人，令生者情何以堪！

呢個又係who?

無力阻止唯有獨善其身

其實唔難明
做呢啲娛樂事業, 唔同我地呢啲打份工既
無論幾多歲都有穩定收入
韓團呢啲不停推新人
過左25歲已經叫老野
人氣都肯定大不如前
自然都對未來充滿不安同恐懼
走SOLO路線仲驚
要自己不停創作, 最驚係無靈感, 同埋無人鍾意
果種心理壓力係幾大

自殺是懦夫的行為，因為世間沒有解決不了的問題，為什麼要用自殺來逃避問題呢？有了問題，可以請長者開導，請朋友建言，請家人幫助，為什麼要自殺呢？真是懦弱到極點！

韓狗抵啦

sm真係垃圾公司黎

大字真係惡到
唔知仲以為連登係佢開

集齊一百分口德可以死者蘇生

因為讀書唔勁只可靠演藝圈發圍

自殺是愚昧的行為，自殺者，一定對問題想不開，這就是愚昧。因為愚昧無明，因為不明白人生的真諦，因為一時心結解不開，因此以自殺來逃避現實。

我諗佢之前個次拍拖曝光都好影響佢
因為佢地搏有隊紅到就夠 成績唔好或者做唔到大公司係韓國黎講可以直接回爐重造了 好多人都因為韓星有咗明星夢 諗住紅得起

多啲證據啦 整張gif就以為有人信

係呀呢到kpop地頭呀
你班毒撚係咪睇唔到呢到d人悼念緊鐘鐘鉉呀

玩膠就死番出去啦唔該

你唔支持佢地就藝人先係對佢地既最大punish.
把口係咁鬧， d 藝人開show 又狗沖買飛。
間公司真係who fucking care.

有幾個零舍摟屌嘅user大家可以ignore
請善用起底功能

btw rip 唔好睇少抑鬱症

文革回來了 大字報

我敢肯定一定係P圖

其實佢唔係想自殺...

其實都係算D戇鳩粉間按害死藝人
公司見你班傻鳩咁做
佢地仲唔迫個藝人做多D 吸多D金咩

起埋五百幾個正皮巴打 thanks

佢係想係屋企燒野食?

唔記得開窗

永遠都有班小學雞同人唱反調以為自己好撚威

點解啲人可以咁刻薄 唔可以尊重下死者架咩 就係因為有你地呢啲人佢先會自殺 可悲

由ring ding dong開始鍾意佢地
仲未接受到個事實...

唔好再嘈喇

RIP 珍惜眼前人啦各位

無辦法接受
飯咗佢地都成八年咁濟
仲等緊十週年

其實都知道會散
但冇諗過係會用呢種方式

其實你地唔理佢地幾個咪得
係要同佢地認真 之後俾人撚返轉頭😕
人地反韓撚儲夠正評 可以滅南韓又講俾你地知咩

成班盲反撚高潮

細心留意 嚟嚟去去都係嗰幾個 呢啲人冇得救 唔值得大家勞氣

表面最開朗嘅人永遠係內裏最憂鬱嘅人

正評呢個post既人係咪有病?
反韓唔洗反到人地死都要恥笑同話抵死呀嘛?

聽講呢到係kpop 地頭
抵撚死

係 識個有抑鬱既朋友都係咁

負皮有撚用咩。
不願面對事實。
事實就係你越買飛，越間公司就越財雄勢大。
D 藝人就越無得同間公司鬥。
剩係拖長D 官司黎打都夠玩到D 藝人破產。

Block到我好撚痛 爆曬缸

原來崇日狗學埋學埋d所謂日本文化就係尖酸刻薄
笑人韓國係支那，但其實自己同中國人都係一家親，d劣根性出曬黎

旁人睇落去有名有利，有咩壓力真係佢自己先知

明明睇認識的哥哥覺得佢好好笑
睇綜藝都會追下Shinee

邊條泡菜友咁無聊逐個comment 負皮
事實係韓國高考真係一試定生死
當地係要延遲一個鐘先開市再加有班交通警on call 接唔識路既考生去試場
如果高考考唔到sky = 入唔到大公司 = 收皮
所以有班讀書唔勁先要咁苛刻既環境都要做練習生就係為左發圍

以家都係 條約好係唔可以再打，同埋cd分紅多，sm就係出名concert分紅小呀大哥

咁勞氣做咩呢 大家團結！

然後偷偷留下負皮

3000蚊 個咩吳亦帆做泡菜團都起碼有一百萬人仔一年wor

聽講SM既合約係抽走9X%

人都死左 唔好嘈啦大家 真係心都碎埋

笑左
原來呢個世界反韓就=祟日撚
ching 你logic 真係好到一個點😂😂

患抑鬱症既人係咁
永遠都好開心
原因其一係因為佢地唔想其他人為佢擔心

Kpop地頭都講得出
班狗喊到傻撚左

不過有時都係適者生存

見到啲劣根性 係品德面前一視同仁

整容整個二號出來嚕

反韓中學雞又有得用三唔識七既韓國藝人既死黎打J

個樣染撚到

明明下就先睇到太陽要結婚既新聞

27 club

屌

死左人咁慘 你仲yo

個D盲反撚咁都要負皮

RIP 希望佢下世都咁靚仔

比較想知點起到佢底出黎

起完底第二日會冇工翻

韓狗智障粉絲剩係識得偷偷負皮

唔好怪佢地 而家慘過死老母 體諒下人

我都好憎韓星同韓國

但佢又無咩做d 得罪香港人
分薄香港人利益既事（定搞到d 毒撚溝唔到女）
死左做咩會咁多正評？

巴打小心聽日番工老細話你被人起底冇口德要炒你

起底起到我戶口跌到雙位數 我堅持我堅持

負評你嘅唔係我 但係照你嘅意思 鍾意一個藝人唔通只可以咩都唔做 咁先叫支持？

啲泡狗藝人好似唔係撞車就自殺咁

以為自己連登創辦人？

真係仲急救緊
成員都趕咗去醫院等消息

泡狗一陣又入黎負皮你啦
迷韓撚真係最弱智

唔係你負皮咁你衝出黎應做乜野

Shinee最中意佢

真係心都碎埋 秀研

秀研

哇屌成頁都係block撚咗嘅
班撚樣係咪冇野做要用死人拎存在感
唔怪得啲毒撚永遠油頭滿臉暗瘡有臭味
抵你地成世冇女溝呀

人都死左 有乜好嘈吖

成班傻系波台毒撚網上聲大大 出黎無貨賣

話因爲韓星搞到無女個班毒撚真係好可悲

其他反韓既 人都死左 自殺都有佢原因 應該尊重下

利申 反韓

個條友第一日開ac 就日日扮jpop 友引戰

確實死左啦

個post變左罵戰

班撚樣係咪冇野做要用韓星拎存在感
唔怪得啲毒撚肥婆永遠油頭滿臉暗瘡有臭味
抵你地成世冇仔要呀

Rip
有名氣 咁都要自殺
真係

你唔中意泡菜咪唔好理 成班又話抵死又正評真係冷血
生命黎架

好撚可惜
RIP

呢個post 有6xx 人正評
ching 你夠唔夠block 人quota 用

硬係有人唔信
都話佢一開始停過心跳 班警方以為死咗就公布
醫院急診室忙緊唔得閒理 sm等醫生消息
佢未死呀 佢CO中毒 仲急救緊呀

唔知生命同正評有咩關係

d fans都已經喊到死老母咁 算啦由佢死啦

田點架

睇完想食韓燒慶祝

god bless him plz

係邊到睇？

但停止呼吸過
醒返都變弱智？

SM未出任何消息 好想真係仲有一絲希望

吊你啦
禾撚有扮牙?
我地JPOP大軍貨真價實,
唔信自己睇下呢個POST有份屌韓狗既巴打個user name
好多都係我地jpop友,洗撚扮呀死韓狗?
宜家擺明居馬屌鳩你

人地又冇做過咩傷天害理既事點解要咁口賤呢
雖然我都唔鍾意韓國 唔鍾意偶像文化
但亦唔覺得需要侮辱人 踐踏人囉
真係好冇品低賤

連shinee咁紅都走去自殺
就知d經紀公司抽幾多水
成個韓國演藝事業都好可悲

想死都唔比人死

快就twitter 微博都有
醫院都未話死 班記者就咁鳩up
呢班係醫院到等消息嘅fans黎
總之等醫院同sm宣布

希望係冇事

醒返有後遺症真係生不如死

金色大字

燒炭自殺救翻嗰啲基本上生不如死

死唔去仲慘 生不如死 希望d fans好咁自私

兩分三十秒後腦細胞先會開始破壞

基本上係睇你腦細胞死淨幾多
唔救好過救

等SM statement啦 一日未證實都唔好信住

冇乜點聽shinee嘅歌，反而鍾鉉每次solo我都會聽，佢把聲真係好正
點解咁睇唔開

同亞視一樣 死去活來

愚蠢先會自殺

希望真係仲有一絲希望

而家啲後生真係唔捱得，郁啲就去死。

痴撚線。
明明都未死
仲搶救緊
好似話係ICU

係有料嘅就飛起個經理人自立門戶啦
根本就冇料

身為六年嘅鉉飯 SHINee World
望住成間房都係佢嘅相
真係希望自己係發緊夢。。。

咁你叫d fans情何以堪 喊定唔喊呀應該

你老味

Why not both

冇話愚唔愚蠢嘅 有啲野諗唔埋又冇人開解到 先諗到自殺可能係解決方法
有幾sad先會諗到去自殺

別以為一氧化碳中毒，只要救回性命就沒事了！醫師表示，部分一氧化碳中毒病患，會出現延遲性的神經病變。臨床即有一名燒炭自殺未成的婦人，出院時還很正常，未料一週後，出現記憶力變差、大小便失禁等情形，最後竟變成植物人。另一名一氧化碳中毒的婦女，行為甚至退化成嬰兒。

到時霍金唱歌跳舞

真係心都碎埋 發覺浪費左六年青春

今日係咪復活節
一日兩單復活新聞
一單亞視一單係佢

講得唔啱咩? 唔通係好榜樣?

陷入左vicious cycle 不停loop

呢位巴打仲唔算靚仔?
你為左反佢,埋沒良心講說話都得?
認真,佢個樣拍得住唔少荷里活明星啦

如果醒得返變廢人 真係寧願佢死算

證明佢都冇乜朋友 又同親人唔熟

樓主個 po 引果段歌詞似乎係 SM 禁止佢做某事而令佢錯過一 d 野

講多d黎聽下

你條獌狗真係冇人性

做左SW6年啦
希望佢冇事
鐘鉉啊。。

來自現場嘅消息
話鐘鉉正在接受氧療排出體內的一氧化碳

有人話icu救緊 不過黑心講句 燒炭呢d比佢死好過 救返都係成世訓係床

要努力

乜撚野浪費

佢同佢家姐好親的 圈中朋友都有好多

啲人唔信架

因為想知個位巴打嘅理論系點

柒頭就柒頭啦

係

咁我覺得係表面野 如果咁親 有唱諗唔通冇理由唔同佢地傾

泡菜狗

你有冇口德架

可以搞個人體奧妙展

張潤行

接你老母龍

比我揀我會成間房放哂屋企人既相 用六年時間多d陪屋企人 唉 總之珍惜眼前人

唔撚早啲死？

Freddie_Mercury巴打屋企人死得七七八八?

邊條泡菜狗咁無聊個個comment 都留負評

又唔見你死 死肥婆

唔係好識 不過rip

學海無崖 回頭是岸

好小學雞
個個comment 留負皮但又唔出黎應

因為係經紀人公司角度黎睇
就算點壓榨旗下藝人班fans 都係繼續洗錢落去
變相令到班經理人有恃無恐

SM方面:"鍾鉉的葬禮,將最大限度地安靜地舉行"

儘管「SHINee」是人氣夯團，他今年3月曾在《1 VS 100》說過擔心收入不穩定，積極創作都是為了存錢養老。他擔任「SHINee」主唱，本身也推出個人專輯，工作行程滿檔，但收入卻不如表面看起來風光，大部分都被經紀公司納入囊中。

笑左
佢地老豆老母返工含辛茹苦咁養大佢又唔見佢地咁講

算啦 明星大過天

咁即係死咗未

爹親娘親不及___親

d韓狗真係痴撚線

班垃圾泡狗藝人又唔反抗嘅

未死SM就拿拿林出本病院寫真集先啦
每本抽獎卷抽病房見面會+現場餵飼機會
賣3000蚊本 fans仆去送錢

Sm講咪真死
全部sm藝人取消行程

留意到牙祖個邊0負皮

不如表面風光即係幾多?連普通打工仔都比唔上?

不過講開泡菜fans文化真係好on9,做錯少少野就要個藝人收檔，唔大壓力就假

連登仔係咪痴撚線
人都死左

呢邊班垃圾90後,00後比較崇韓

高登果邊60後-80後成熟型男,小好多崇韓狗

因為個班讀書唔勁
出返去入唔到大財團做
做藝人雖然被經紀人剝削
但起碼唔洗擔心三餐同住宿先

啲藝人有料嘅就飛起個經理人自立門戶啦
根本全部都冇料

加上啲盲反撚反到痴撚左線
連尊重都唔撚識

不過做個普通人都唔使驚三餐掛

韓狗 又死一隻

屋企貼曬偶像嘅相就等於對屋企人唔好冇珍惜屋企人？

韓狗經紀人公司係練習生就已經簽1x 年長約 而且分成勁少
東方神起 同 exo 個幾個大陸仔做起左都想打甩份賣身約就係咁

即係班泡狗藝人垃圾無料囉

你條獌狗有冇人性，咁惡毒你都講得出口？

我地連登公屋仔吾洗郁
坐向屋企咬住老綜上連登已經有錢過隻韓狗了

即係證實左未架

Sm出左 就=證實了

Respect 佢想死既意願
連遺書都寫好都應該考慮左好耐

屌你老母 班港女又係到扮晒失落 好似死老母咁 屌佢老母咩 祟韓狗

呢層又唔可以咁講既
泡菜個邊係財閥政治 基本上各行各業都係大財團壟斷晒
雖然升u 率有50%
但佢地高考入唔到sky = 入唔到大財團做 = 一世冇前途

如果個腦係缺氧過既話會有超多後遺症
到時真係救返都晒藥費

高登0負皮喎 唔係重離譜咩

每次呢啲事發生睇返佢生前寫嘅歌詞都會好心酸
kurt cobain chester bennington嗰啲
雖然唔識佢但rip

27 club 個wiki 即刻有人加佢入list

你老母老豆都抵撚死

Nice

憑咩
唔識條戇鳩仔

識唱歌 識寫詞 又靚仔 咁都要自殺

同意浜辺美波巴打

你有乜有乜，好過非洲細路多多聲
咁都要自殺？

真係難聽過粗口

乜撚嘢shame死咗呀
乜水呀

條泡菜仔普通樣邊算靚仔

呢位巴打就真係靚仔喇

佢咩地位呀

你咒人咪一樣咁衰

其實好慘 我一直覺得佢幾靚仔
又識唱歌 咁就走左

真係天妒英才 希望佢下世都咁靚仔

廢老企道德高地批評學生自殺嘅嘴臉

回家了

自殺既人難啲有下世

RIP
追左佢地7年
辛苦曬了.....

好多正皮

好撚好笑 有班韓狗mon post 負評

睇你係咩教

唔怪得連登仔成日比人笑小學雞啦
你唔識佢唔緊要 但應有對死者既尊重都無
一個人因為抑鬱而自殺 你地啲on9仔話人抵死？
成日以為唱反調好型 人地當你無腦咋
我真係希望話人抵死既人 你身邊既人死左都比人咁話
成班無腦小學雞

Rip鍾鉉

仆街

痴線
你句野留完一分鐘都唔洗就有人負評

咁韓狗真係抵死

頭先仲有d tweets話無事
信左既真係喊死

佢地都係鍵盤戰士

點先冇fb feel

我們反韓義士也不輸給他們
我見到韓狗言論,都會俾負評佢地留言

呢句毒左啲囉

佢唱歌幾好聽
唔似一般韓國歌手
Between rip

負評你

韓狗死得好

見到27歲諗起27club
之後見到wiki有人加左佢名

來回地獄又折返人間

屌佢老未 依條韓狗真係咁撚勁就名利雙收 日日屌撚住閪過世啦 你老未班女fans日撚日捽碟捽撚到出晒d閪水出黎 捽撚到人地都話好撚辛苦呀 屌你老母咩 成班fans仲係到尻傷心 傷乜撚野心呀 屌死你地老母 人地就係比你班撚樣害尻死

D英文

又俾人屌㗎啦你

用鬼佬笑狗亞洲人D支那口音去讀就perfect

呢一刻我都承認高登高質過連登好多
高登同連登最大分別就係多撚左好多韓狗 MK

呢班垃圾拖低哂質素

今次英文唔好唔緊要，將來大把機會寫
希望會有進步

咁大間公司發D咁既聲名

官方只有出韓文聲明

AGGER AR 濱邊美波巴打

我就唔信官方剩係有韓文聲明喇
你想幫韓狗公司護短,都唔好幫得咁低級啦

其實消息出得嚟咁行都好難係假

Btw rip 願佢來生做個開心嘅人

做乜鳩

等佢地炒多陣車先啦

明明以前舊登日日都屌韓狗
冇記錯gay dragon 好似都係高登發明
而家黎到新壇洗完底就一班kpop 友調返轉話反韓先係低質

個班圍爐狗係到屌人圍爐

係,08年果陣個個高登仔都熱愛中國
宜家俾班細路黎新壇搞到個個反中

語癌？你講乜春

利申:日狗

韓狗人人喊打

一聽第一句, 即時記番起。。

呢度幾撚多中學雞先得架, 戇鳩先捧kpop

唔敢貼出黎丫

雖然我唔識得鐘生，但係人哋鼓起勇氣自殺，我覺得好應該支持佢，尊重佢啲意願，我相信鐘生都希望死得開開心心，寧願大家一邊讚佢死得好、一邊歡送佢，都唔想大家懷著悲慘的面容，咁痛苦去面對佢哋死訊。

佢地mon post 然後逐個comment 負皮屌人
但從來冇理到呢個post 有成6xx 個正皮

係高登韓狗係同大陸狗一樣咁低賤
係連登唔知點解咁多口德撚韓狗姐
轉個頭第個post咪又見到佢地屌大陸狗死全家
講理性 講口德on99 返去上香討啦

佢有長期抑鬱同埋佢之前喺節目講過話搵唔到幸福嘅理由...

就來突破1000個正評,韓流就會玩完了

唔識佢但睇上面佢好似姓金

即刻出隻cd送瞻仰遺容劵實大賣

好鍾意佢地首燕尾蝶, RIP

把口賤撚到

負評左you

香港變成點我唔理
我只理班韓星有冇飯開

冇人想知呀

我想問下依家係證實死咗定仲搶救緊？

之前有條大陸女人車斷腳勁多慶祝又唔見佢地入去屌人低質 / 積口德

每負評一個韓狗言論,會收到1yen

香港學生自殺連登仔要唔要大大聲講抵撚死呀？
原來自殺都有分咩國家既人去決定佢抵唔抵死
同中國民族主義上腦有咩分別 見其他國家有人死就幸災樂禍
關心偶像就唔理香港發生咩事唔理屋企人架喇？
你係咪關心香港關心屋企人就唔會關心其他野呀？

然後再自殺

SM

exo走3個
少時西卡被迫走，3個唔續約

都知SM咩料啦

盲反kpop撚收下聲啦 唔識人地又要入黎睇呢個post係到吠
btw 唔該sm賺錢之餘都關心下旗下藝人

死個名星仔仲慘過死老豆依家D 人真係

洗唔洗叫毛主席讓個位佢去天安門掛幾日啊

Ho ball
盲反撚駁唔到留下負皮

Ho ball noble prize winner 2018

下半旗致哀

我反彈,再負返你皮

佢有勇氣自殺唔該你就尊重下佢既個人決定啦

屌你仲要放呢首歌出黎

同意,
RIP

乜撚野27club呀

死得好 死得妙 死得瓜瓜叫

d人話支那人抵死又唔撚見你班撚屌咁多嗲？
事實係你班韓撚淨係識追星
問心有幾多個韓撚係關心香港發生緊咩事

成班冇腦嘅垃圾收皮啦，係抵撚死呀，不過係嗰個你地

咁又唔係嘅，有時有啲野可能佢自己諗唔埋，同其他人講過，但係其他人唔明點解佢要咁諗，咁傾黎都無用。特別係如果佢真係有抑鬱症既話，好多平常既小事都會放到好大，其他人無抑鬱症根本唔會明，最多同佢講 睇開啲 唔好諗咁多 呢啲普通野 但係咁樣嘅回答對抑鬱症既人係仲無效，所以唔係好關多唔多朋友同親唔親，而係有無人理解
利申：我之前都有排成日諗唔埋啲負面野，同啊媽講，佢都係唔會明

痴線你自己溝唔到女然後瀨落d韓星度 你會唔會自視過高

前排佢先同我拍完鬼怪
點知佢無啦啦想自殺姐

諗起亨敦個陣發現有病有得停工
idol 應該無呢個權利要死頂

入黎就係為左睇韓狗fans點比人撚

咁鐘意j 負皮
做咩唔講下呢個post 有7xx 正皮

對人不對事 習慣了
RIP

仲差219個正評
韓流就會正式收皮

大家努力吧

同上幾個月fb 被人屌個兩條祟韓臭西一樣
被人屌到仆街就死撐話自己平時都關心時事
叫佢地數10個立法會議員出黎都唔知得唔得

條友引戰你仲咁真心

條垃圾都入到27club
你老豆都入到啦

真心痴撚線 夠膽攞佢同 cobain比

痴線,你去到邊個POST都屈我引戰
明明你都有份一齊屌韓狗

其實啲人把口點解可以咁臭
反韓還反韓 人都走咗啦 可唔可以尊重下人

班港女追垃圾KPOP都唔俾你班毒撚追呀

點解d 大陸仔 / 猶差 / 蝻 出事個陣你又唔去叫人積口德既

block哂班盲反嘅就得喇，
唔好嘥力氣同佢哋嘈，
佢哋越搏到你嬲同反抗，佢哋就越開心，
匿喺個鍵盤後面打哂飛機，以為自己真係網絡主流

希望佢哋身邊嘅人唔知佢哋咁黑心，
如果唔係都幾心痛

RIP鐘鉉，喺第二到要開心啲生活。

韓仔同你有咩利益衝突???
追唔到港女?

掩耳盜鈴
與其block左佢哋,不如向娛樂台開多d kpop post
等佢地眼冤仲實際

好煩
波台狗上網靠比人鬧黎搵存在感
你地既人生會唔會太可憐

點解連登咁多小學雞 人地又冇得罪你 吠乜撚？

中學嗰陣好撚鐘意佢 難以置信

抵啦
得d 5p狗先會係到rip

鬼係

從呢個post某啲連登仔睇到香港人出國唔受當地人尊重係應份，反晒全部南亞人反晒全部黑人反晒全部黑人，只盲目追捧日本人歐美人
呢度啲人所作所為完全係值得比人睇唔起架
利申：無乜點迷kpop

RIP 雖然唔係fans 不過都知佢係邊個男團嘅

其實有其他方法可以解決問題 唔一定要自殺嘅
歌星都可以選擇退團過新生活姐 搞到自殺都好無為

Rest In Peace

換轉係佢地鍾意既明星自殺死 睇下會唔會講抵死講得咁口響

你就回塘
利申：7年ELF

不了

好sad
由小六聽到year2
RIP

抵死係因為韓狗，唔關明星事

唔會 但我唔鐘意韓星 吹牙

死左即刻上神枱可以同club 27媲美 fans智商真係

雖然覺得佢地啲歌唔好聽
又係因為壓力大搞到自殺好可惜
Rip

牙你老母咩

唔駛對連登班憤青講野咁上心，無論死者有無對佢地做過任何衰野都好，總之有人死佢地就開心
而家仲要係一個後生韓星自殺喎，班毒撚仲唔即刻衝出黎呃存在感咩

鍾意左佢七年 準備好佢地出年開con十週年點都去韓國睇 結果已經冇呢個機會再見佢...

佢地會話你係道德撚

連登仔最鍾意唱反調 好威豬嫁

最得意係支那post又唔見成班人走出黎話人冇人性

咁咪唔好上連登囉 又要屌又要上

人地大把唔同長度既尺
聽到兩句即刻咁玻璃心
現實大把人把口仲賤啦 又唔見佢地去嘈

韓國人小小嘢都屌
盲反程度仲高連登小學雞

呢個post入邊幸災樂禍嘅畜生幾撚時死？

嗰啲衝入嚟話唔識佢係想點？
你唔識即刻唔關你事
咪入嚟囉
留埋晒啲垃圾說話浪費網絡資源
以自己無知為傲 cls

你係道德撚,點解唔去支那post屌人幸災樂禍,我唔識佢喎.......................................汪汪汪

連登真係好多痴線佬
我反泡都唔會抽死人水啦

邊撚個黎

死人都要分國籍
個腦係咪生左係屎忽到？
rip

盲反個班請你zip高枕頭
依家係死人
麻煩尊重死者

強國死人個陣又唔見有人話要尊重死者?

祟韓撚有無派出口德評核員
韓狗死一件就喊苦喊忽
金仔他日滅南泡會唔會傷心過度見人就斬

韓國咁多團
好多都未紅仲好辛苦咁捱緊
可想而知SM有幾過分
我諗賺既錢係2/8分
連amber都話佢成年無野做
唔知自己做緊乜
撐住呀

15年四種秀

男定女？
定係死撚左個條韓狗？

你好撚柒煩

唔洗傷心
跟住佢一齊落去就可以日見夜見了

乜尻
邊撚到有講傷心
死煩膠
屌你老母咒我死冚家剷

話尻你煩
就叫我去自殺
你無撚野呀話？

學你死鬼偶像燒炭
落到去同佢都有話題呀嘛

原來連登咁多崇泡狗

樓上一件

哦 好
一定聽你講啦
死傻閪
入黎都唔知做乜柒
祝你抑鬱症快d發作死撚左去

就咁睇你打啲字都FEEL到你嬲到瀨晒屎咁款
聽日先好燒呀
咁夜出門口比你老豆老母發現會打打架

RIP

講泡狗抵撚死 支那賤種抵撚死 依種人好撚黑暗 心理唔平衡
三唔識七就辱罵人地 零同理心

雖然唔係追SHINee，但有聽佢哋嘅歌，而且佢哋係喺我開始追K-pop果個時期出道
就算唔係追佢哋，都有種好唔識講嘅感覺，睇新聞嘅一刻個心都沉咗下好希望唔係真

先唔講條友抵唔抵死
不過troll鳩D kpop fan屎真係好撚好笑

韓國就係原罪
盲反狗之前linkin park主唱自殺死又唔黎抽水
垃撚圾

70 條泡菜狗負皮
一齊落鑊炒啦屌你老母

ching又撚崇韓狗

連登仔真係可怕，嗰種心態真令人作嘔
難以想像現實有呢類人咁可悲
自己嘅偶像係人，人哋嘅偶像係狗
一有韓國明星出事，個個都高曬潮
有得踩，就要踩到人地貼地
唔係要你哋理解，起碼要尊重人哋
你地有無鍾意嘅嘢，鍾意嘅人？
假若你鍾意嘅嘢俾人恥笑，俾人講好多唔好嘅話，你會話: 我先無咁玻璃心囉，咁都無話可說
繼續放任講，假若能夠令你哋得到一啲自信同存在感，認真去講又話人認真撚，又話太長唔想睇乜乜柒柒，點都揾嘢嚟逃避

唔想講都講喇，抵撚你地成世人咁撚柒喇，唔受教，繼續咁做人，真係好撚可悲呀，樣又無，性格又仆街，咁就成世人喇，繼續鬧喇！

好心啲人都收下把臭口 依家有人死咗都可以繼續踩 你地既偶像就係人 人地既偶像就係狗 依家已經唔係泡菜韓狗既問題 而係牽涉到基本尊重 人地都係佢地老豆老母最錫既仔 憑咩死咗都要俾你地雪上加霜咁笑？唔出聲當幫手 唔鍾意睇上一頁唔送 唔該曬

一直都覺得佢係個好深沉既人 同係台上笑容好好打鬧人既佢真係好大反差
有幾次訪問 都覺得佢諗得好多好深 好多時首歌係訓唔著諗出嚟 捱幾晚通宵完成 淨係望住個月亮都可以諗到咁深 可想而知佢有幾寂寞空虛 可惜當時冇為意到
個時做藍夜仲日日鼓勵大家安慰大家

佢岀lonely首歌個陣 已經覺得佢MV個角色好厭世
而家睇返佢作既詞 呢個人真係好寂寞
寂寞到創作另外一個自己去安慰自己

一諗到其他團員既處境
就好傷心

They only good Korean dog is a dead one

點都好 都係一條人命
一個人係有幾傷心幾絕望先會自殺
你呢d小學生點會明 好好地讀書啦

好煩 啲係咁講抵撚死嘅連登狗
我唔係追kpop崇韓都覺得你哋好撚煩
嘈夠未啫
可唔可以多少少有意義嘅討論
你哋而家好似癲嘅係度鳩叫

咁你幾時死老豆我都會講聲rip既

好！死得好 死得妙
韓國接一個一個死仲好

兩個説話突顯人性既醜惡

你有老豆老母生
人地老豆老母唔係人呀?
人地死左個仔
你就打曬飛機,幸災樂禍
根本冷血

講得出依句嘅人現實係點

咪死毒撚一個

現實一定係自卑心重到要全世界死哂自己嘅地位先無威脅

k pop狗冇個值得可憐

你都唔值得可憐

一於就今日去食韓燒慶祝下

某部分拎住連登仔無道德底線之名連講句rip都屌
連rip都話5p
唔rip唔通下下有人死都話抵撚死屌人老母囉喎
咁嘅post都有得屌一餐

一早就有隻吠

正常人囉 我係憎鳩d個樣似女人嘅乸型，咁點啊？
韓狗死就係緊係理所當然嘅事啦

其實講得呢句既人同大陸人冇咩分别 淨係識盲反